今晚7點鐘 觀塘見

［緊急］聽晚1900 觀塘狗屋聲援手足

一個不能少

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

gogogo

8

9

10

支持黑警死全家

今晚接佢地放學
邊個恰鳩我地啲仔女既
全部都要佢雙倍奉還

推

人呢？